有冇巴打揸波個陣會除bra帶

日常做愛都唔會除 又唔會覺得體位唔啱
但係一揸波就除 條賓周又覺得扯住咁
點解會咁

直接除曬

靈感來源

有冇絲打揸車個陣會跌bra帶

你係巴打？

平時做愛？漏咗發夢兩個字？

你估下

係人都知 使乜講

gay

你？

想揸大隻仔

揸你自己

大波肥仔

肥仔波好好揸

你都做肥仔

肥仔波好正

你up乜9

點解我完全睇唔明你想表達乜